[公民黨記者會] 推到記者問手足安排呀

要公民黨請手足做助理呀
同我推到佢要應承

自推十連

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

當晒被捕手足係CONDOM?